老衲打算推出BNO(Buddha National Oversea)俾香港人尋求庇護

Buddha Naapdee ?

支持

好彩我有buddha citizen

就到中秋 要煲衲

點申請？

老G同意

有咩免簽國家

煲衲范髮，商仁亥己

中共滅緊佛wor納dee

搵邊個褲簽

我係Buddha Protected Person

佛腰

老鳳支持老衲-

笑撚死

滅唔到老衲-

P牌退想當年，我以為老納係五毛

遙想*

老份認同